無哂d 青狗熱狗互咬post

😱😱😱😱😱
正呀👍🏻👍🏻👍🏻✌🏻

冇晒五毛

用ISP / hkg+ vip先可以申請真係一個德政

份約剩係喺高登出Post搞事
新高登唔包

證明係有五毛煽動

希望青狗熱狗繼續留係紅登互咬
咪帶到黎呢度

大大隻要返工不了起上面

屌

成地精

全部秒回，依家連影都冇

班私怨撚係五毛黎

而家先知？

再見到邊個係咁開互屌post可以即block

無哂互屌post清靜哂

有d好難分，而家清靜曬